大家平安夜平安嗎？

我很平安，謝謝！

閉嘴！

那你為什麼問？

幹！乾你屁事哦！三小啦

你媽死了

林北沒空跟你放屁

一齊放屁咁sweet

明晚先係平安夜

我穿越咗？？

我都想唔平安